發現我男朋友係波台狗

日日鳩up 出膠post 應唔應該同佢分手好??

發現啊媽成日上網捉人錯字

又轉性

?

唔知好過知

清 好耐無見

笑甚麼畜生

蒲少左

女朋友拎我ac周圍話我臭鳩

咁你係喎